可唔可以搞聯署要求日本韓國封香港關

屌你老母一定要啲政府港豬攬炒
講咗咁耐封大陸關又唔理

push

tui

支持

大力推

求大家集思廣益

推

日本韓國大件事過香港
遲下可能香港封佢地關

要求日本韓國政府封香港關
又搶口罩又引入大陸人

唔使遲吓已經封韓國

要求日本韓國政府封香港關

人地自己國民都wfc
幾時輪到你講野 港豬